泓景臺兩房劈22% 創720萬年內新低

跌到傻撚左

冇依家無人做對稿?

平過石器時代住山洞

720萬年前應該係恐龍買落

兒生性病母感安慰 d fd